對自己一個特別的人

唔知大家有冇一個明明知自己唔係鍾意佢，佢又唔會對自己有feel，而又好似唔係好熟，但如果知佢有需要幫手，你一定幫嘅一個特別嘅人？

有
冇

同性既話 有

你打咁長做咩 咪朋友囉